排隊用半分鐘行去掉垃圾 返黎再排係咪當打尖？

如題
等車比人屌過話我打尖要去隊尾再排
到底我有無錯

唔當打尖=
根本打尖=

唔識keep住啲垃圾落車先扔？離隊就要排返最後 有無常識

其實可以試下同前後講聲話去掉垃圾好快返嚟 未試過有事

軟硬兼施，人格分裂

你離開咗就等於唔排啦
個個都離開半分鐘去掉垃圾，咁使撚排隊？

支那落來？